塊木板頂住個門開唔番點算

用好長既鐵批都kiu唔起

點算好

示意圖呢

住幾樓 ?

我冇紙筆起手我大約畫平面圖出黎
----走廊牆身----廁所門----
|=========|
| |
| 麻雀板 |
| |
|=========|
----大門口----

一山門塊板就冧左 而家開得1 2cm左右既gap，而家搵左枝好長既批都冇用

zip個電話影入去既情況
btw識我既人見到唔好笑我

火攻

燒左間屋咩
頭先打左比消防話會拆門
仲要咁岩老母番左黎比佢鬧到隻狗咁

結果依家點

消防

點解會打999

最後搵左管理處叫左兩個叔叔搵d好長既鐵筆kiu番佢上黎 好彩唔洗爆門
大家大門向牆既話千祈唔好放d板呀棍呀之類